+++
title = "查看模型服务详情"
description = "查看模型服务详细信息，例如基本信息、各个服务版本的模型信息、部署信息、发布信息。"
weight = 1
+++

查看模型服务详细信息，例如基本信息、各个服务版本的模型信息、部署信息、发布信息。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***。

2. 单击左导航栏中的 **模型服务**，再选择模型服务所属的命名空间。

3. 单击要查看详情的 ***模型服务名称***。

4. 在模型服务详情页，查看模型服务基本信息。

	* **应用状态**：同步容器平台上的应用状态，单击 **应用详情**，可跳转到容器平台的应用详情页。
	
	* **发布任务**：模型服务对应的发布任务，单击可跳转到发布任务详情页。

5. 查看每个 Deployment，即每个模型服务版本的信息。

	* **模型信息**：发布该服务版本时，设置的模型相关发布参数，包括模型名称、模型版本、模型文件路径。

	* **部署信息**：
		
		* **内网 gRPC 地址**：gRPC API 地址。   
		gRPC 是一个高性能、开源和通用的 RPC 框架，面向移动和 HTTP/2 设计。

		* **内网 RESTful 地址**：内网的 RESTful API 地址。
		
		* **外网 RESTful 地址**：外网的 RESTful API 地址。单击 **API 列表**，在 **API 列表** 窗口，查看 API 地址列表，支持单击 **复制地址** 一键复制 API 地址。
		
		* **API 测试**：当应用状态是运行中时，单击 **Swagger**，跳转到 Swagger，测试 API 构建。
		Swagger 用于生成、描述、调用和可视化 RESTful 风格的 Web 服务。Swagger 的目标是对 REST API 定义一个标准的和语言无关的接口，让人和计算机无需访问源码、文档或网络流量监测就可以发现和理解服务的能力。
		
	* **发布信息**：

		* **实例数**：Pod 的数量。 
	 
		* **容器限额**：容器资源的限制值（limit），表示限制 Pod 在运行时，最多可使用的 CPU、GPU、内存计算资源。

		* **发布状态**：模型服务的状态；发布任务成功后，状态变为 **已完成**。

		* **发布记录**：模型服务对应的发布记录，单击可跳转至发布记录详情页。如果为灰，不可点击，说明发布记录已删除。